\section{Famille Work \index[noms]{Work, John} / Boude \index[noms]{Boude, Sarah}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I376_I377}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{John Work \index[noms]{Work, John}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Sarah Boude \index[noms]{Boude, Sarah}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I376_I377.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Frank Work \index[noms]{Work, Frank} \textit{[1819 \footnote{.} - 1911 \footnote{.}]}.
\clearpage
